聯旺大股東賣18%股權 套現近1.5億

【翠如BB股】聯旺大股東賣18%股權 套現近1.5億

見到2，3個post講聯旺，睇黎佢地好大機會接左翠如爸手貨，助養翠如ee

咁多水魚，仲唔即刻轉手

呢到大撚把以為自己係高手既on9條博反彈
蠢撚過閪#

沽出街，最近幾日成交幾大